大家到宜家都講緊五大訴求，咁假如滿足到五大訴求係咪真係原諒？

純粹討論下
五大訴求講咗咁耐，仲有幾多人真心覺得回應咗就可以原諒呢個殺人政權？
先唔講佢會唔會啦 如果係回應住先再陰啲陰啲玩滲透呢？仲有幾多年等得起？

立即普選 否則攬炒

解散警隊 刻不容緩

五大訴求係恢復溝通前設

同你講 就算全支那14億賤種+滯台支那賤種+潛伏西方國家嘅支那賤種全部死撚曬 死完又死 無限loop都好
係唔撚會原諒
請善用不推文回覆